更改MPF組合，請問MPF買賣價係用邊一日

要更改MPF好似有delay兩日先執行指示。

例如今日星期一，開始大跌市，
我今日發出指示更改MPF組合，由恆指基金 轉曬到 保守基金。

咁恆指基金買出價格係用今日市價，還是二日後的價格？由於個市連插幾日，二日後賣出價可能比星期一跌好多。

請問有冇人知多d。求指教

短炒MPF

你60歲先拎得 差o個幾％？

我用中銀保誠，
佢每日4pm截，
截之前改， 2日後轉到，
個價計今日。

logic 上一定係計今日
只係手續要搞2日

2日先轉到係因為基金價格係delayed price，計個價要用兩日時間，但個日期係你落order果日

遇到短期/長期股災 要轉走避險。

我可唔可以咁樣理解：

今日12月7日大跌市，
在12月9日先計好12月7日的MPF價格。

而12月7日 的MPF價格已經受到12月7日跌市波動。

唔肯定但個價應該係計收市價，即係已經跌左

簡單d講 4點前轉係計即日？
只不過要2日後先出到數據？

轉心師

傳心師

係
據我觀察，
例如今日10號 4pm 前轉，
2日後會轉左組合，
個紀錄係10號個價，
美股部份就用今晚收市個價計。

lm 我都想知

樓上有答案。